邊個唔撚去聽日「勿忘初心大遊行」，以後冇資格叫「五大訴求，缺一不可」

遊行都唔去，叫乜撚野姐

熊家俊先生(25歲) 15/12/2017
梁凌杰先生(35歲) 15/6/2019
盧曉欣小姐(21歲) 30/6/2019
鄔幸恩小姐(29歲) 30/6/2019
麥小姐(28歲) 3/7/2019
梅先生(32歲) 5/7/2019
范先生(26歲) 22/7/2019
郭先生Calvin(25歲) 27/8/2019
姬先生(16歲) 2/9/2019
陳彥霖小姐(15歲) 19/9/2019
曾穎欣小姐(26歲) 7/11/2019
周梓樂先生(22歲) 8/11/2019

元朗恐襲 21/7/2019
荃灣斬人 5/8/2019
太子慘案 31/8/2019
荃灣實彈 1/10/2019
深水埗的士撞人 6/10/2019
大埔劏肚 19/10/2019
東屋台日本皇軍式入侵 30/10/2019
太古咬耳仔 3/11/19

西灣河實彈 11/11/2019
圍攻中文大學 12/11/2019
荃灣再斬人 14/11/2019
油麻地人踩人 18/11/2019
圍攻理工大學 16/11/2019

推

太辛苦，照去

真

唔去正契弟

真
-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

好忙呀

尖咀啦

2&3得唔得

總之就要去啦屌你老母

一定去

做咩屌我老母
我會出喎

push

連登係咁
屌左老母先

手足都走左十幾個

是但啦

pish

10.1 健仔心口中槍
11.11 周手足西灣河身中2槍
11.15 天水圍傅手足頭中槍

病到仆街
聽日睇情況

推推推推推推推推推推推推推推

會去

去 聽日見

病可以戴口罩，唔犯法

推呀推推推推推推推推

推到上熱門

聽日見

推！

要返工 但係會係自己崗位守護住大家

好感動終於係九龍搞，聽日見

又激起返我團火

釋放義士 包括魚蛋革命！

要返工，不了？

九龍

和理非 聽日見

做消防唔返工姐係搵第二個返 一定要有咁多人返工

推推

盡力叫多一個fd 頂你個位

Tui

返工 不了

支持香港獨立已經係美國主流民意：
Sixty-one percent (61%) of voters are watching or following the political protests in Hong Kong. A significant majority at 59% think Hong Kong should be independent from China, 7% said they should not be, and 34% were unsure. Asians as an ethnic group were the most in support of independence at 78% as compared with Hispanics, Whites and African Americans.

大西北搭一個鐘頭車都照出

而家藍店排哂長龍喇

社會平靜, 展開對話不遠矣

香港人幾時爭氣啲?

推推推推推推推推

推推推推推

智去尖沙咀

初心

推你 唔好嬲

啱呀！
仲有叫香港人報仇嗰啲

達哥把聲

Push

去完感謝美帝就過去

Psuh

文字不夠傳神
只有圖片和影片才有真相。

去硬
主線一定要去！

Push ah

推
聽日尖嘴見

五大訴求 缺一不可呢

去

講得好

一定要去

引戰

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

去呀

如果真係要揀 我prefer五大訴求遊行行先
多謝美國呢方面早兩日集會已經做過
無謂做返重複野 將焦點對準返五大訴求更為重要

推爆佢

明天見

打主線

唔好遲到

推
聽日好忙
覆完診趕到就去之後2個
趕唔切就3點尖沙咀見

幫手大大力文宣 病得唔係好重就去充當下人數

當然，一定會出

五大訴求 缺一不可
聽日三點尖咀鐘樓見

個時間真心就腳，去完遮打就搭船去鐘樓

連登既口味不嬲都係重左少少，鐘意咁上下年紀人母

推啊

Pish

有白事要去守夜對唔住各位

幫你推！

叫人令張輪椅帶你去

成堆assignment同exam 照去

自己香港美國救，點解要正大訴求唔要感謝美國先，我聽日去就去九龍，話鳩之你美國出咩得個樣大隻講人權法案

推 五大訴求，缺一不可

五大訴求

缺一不可

PUSH

明天有不反都唔去，點對得住死左既人

支持活動！
但唔好甘惡，好唔好？

我去

Ching 發完夢斷腳去唔到啵

tui

叫開六大訴求

P

推，聽日見

最緊要咪遲到
一開始嗰幾次大遊行，真係好多人遲到
講緊唔係等放工先可以遊行嗰啲遲
係覺得唔使咁早出搞到遲曬大到

p

好似係兩個搞手協調過嫁
大家都好有心，盡去

有50萬人都好

去兩場

Ok

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

P推！

香港人應承我唔好咁易忘記所有義士手足好嗎？
聽日出黎呀

好攰 但都會照去

真香港人keep住道火

請手動廣傳

121尖沙咀大遊行
已經獲發不反對通知書
日期：12月1日
集合時間：下午三點
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點：紅磡體育館
遊行終結時間：下午六點

講得咁大聲 唔係唔去呀

pishhhhh

五大訴求 缺一不可

冇資格叫光復香港

未開始行就比勇武騎劫點算

Yes

遊行已經最基本

國歌connect銀髮族! 粵劇版《榮光x肥媽》MV出爐!

一定要去！希望有一百五十萬人以上

幫推 要人

辛苦晒
大家各自努力

我強烈要求 黃大仙今日個集會

我本身都好辛苦但係今日去完黃大仙集會我充滿力量

我強烈要求 黃大仙今日個集會

未返香港推

pisg

5 demands, not 1 less

單拖都要出黎呀
TST見！！！！

留係屋企做哨兵&情報收集。
勉強出去先係對自己不負責，亦都對在生和死去的手足不負責。
抗爭不是一天的事，明天我會代你出場。

Crazy topic

全部去曬！唔可以懶！

去尖沙咀遊行，唔好去港島遊行

借個位想大家留意吓

[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

Bump

啱

一啲文宣都冇 你唔講我真係唔知

就算幾攰都要去
香港人，聽日見

推行動POST

推 不忘初心

理乜尻民調
唔去就喺因爲你而低咗

推呀

未贏架我地

香港人
請記住
「五大訴求 缺一不可」
唔係只係一句口號
而係一份堅持

制度暴力、警暴依然每日發生

咁多個月以黎
咁多手足失去生命、自由
如果我哋而家放棄
連我自己都唔可以原諒自己

有冇人打算3個都行晒

出黎啦

唔該大家真係出黎

地點 時間講埋，實有人係唔知

病左仆街都會去

笑左😂我估係佢口頭禪黎

請病假啦，返乜7工呀， $320 醫生紙豪俾佢啦 屌

１，３就多數行
２ 就看下 人多一塞就去唔到３

攰咩啊 抖咗咁多日

岩！推推

成班fd淨係打嘴炮，貼下ig就當做左嘢？
變撚哂口交部
而家淨係叫你出黎行啫，係咪咁都唔得？

推 緊持左咁耐 而家咁就收貨？

多謝手足整理哂出黎

一定要去！

算拉唔好傳染人

呢排疑似身體有事
對唔住，聽日可能要抖抖

五大訴求缺一不可

聽日見啦 香港人

海外撚，實在冇辦法
各位手足加油，光復香港，時代革命

屌佢老母 還眼

）

帶全家去

遮打花園果個先係重點

傷左去唔到

好攰，照去

都話請病假姐係搵第二個返

巴打，我地需要你

推返上熱門

但要番工呀，點去？

五大訴求 缺一不可
等陣三點 尖咀鐘樓見

今日
尖沙咀
請帶多一個朋友
盡量早d到